點解whatsapp 咁廢都咁多人用....

岩岩係個gruop度想搵返2019年6月其中一張相....但個group成萬幾張相...拉左成十分鐘先拉到上10月....拉拉下閃退....好想del左個app

你無入"媒體"?

閃退

Sorry 囉, [size=2]閃退[/size=6] 係彈APP

唔識用web?